全部人! 去理工路線!

推

推😭😭救救poly

要人

其他地區出唔到既, 攻狗宿!!!

收到

唔夠人

叫埋身邊去

圍佢地

最近但最少人 乜事

呢條路唔多狗
得幾丁友守住條路咋

冇人呀

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

唔夠人呀，最近理工路綫

推 要人

因為啱啱比狗攻完
前線頂咗好多子彈
佢地tg放完衝咗上前守住十字路口
之後佢地攤分唔同位守住

推呀